做咩仲唔訓？

你首歌播到邊

一樣都不夠勇敢，誰來告訴我方向

點算

舊日尚未盡力共挽手到未來

攰 主動得多都攰
點解個時你要事業 無得正式一齊
點解過左三年我都仲未死心 係都要愛個仆街

hello~

係咪中出過

無呀

你哋試過最遲遲幾多日

Daddy

Hello shit~

好熟

唔好呀

三年，對自己好啲
唉，不過我都明好難，hug

唔駛怕
啲精幾分鐘就死 我之前試過三個月冇黎 係因為壓力

爸爸唔好唔要我

成日都咁夜唔瞓

哇三個月？
嗰陣有冇諗過可能有咗

你都係~你唔訓又點知我未訓～

留名跟進

我等你開po

樓豬呀唔好咁啦
安慰下我好唔好
真係瞓唔着

我開咗啦，你可以訓

同佢睇醫生啦

唔制

做曬功課未

點知當住個醫生面前
恭喜你有咗

有吖 果陣好怕。男朋友好彩話有咩事一定負責任。

我個時日日好怕 好唔開心😫 我不嬲有食藥 所以以後唔會咁易中

三個月左右又有m到 我就睇醫生 醫生話可能壓力 但係如果嗰時有咗 我地都話不如生

屌你，夜麻麻，睇壞眼

個陣幾歲

次次見到呢個隻眼都好痛

做淨一份

屌

好勁

20 :(

C 果陣幾歲

20

但係依家咁嘅疫情
唔係負唔負責嘅問題
真係生於亂世
仲要加上呢個疫情

我之前驚到 男朋友同我去驗

佢果陣好自責

Sorry 樓豬唔send 呢個了

喂

我而家個心情根本就一樣

自從嗰日開始

未算遲好多 冇事既

我仲想同佢做好多嘢
但係我到而家呢一刻都唔明
點解會係我瞓瞓吓覺幫我打

但係你如果啲精都乾咗成晚就唔駛驚

但因為呢件事 我地仲珍惜大家 同埋開始諗成家立室

以前真係冇諗過 以為拍下就算

計錯咗數
今日第36日啦

明吖 我冇黎m之後都冇屌過

黎完先叫放心

真係硬都硬唔到
一諗起個BB叫我做爸爸

唔會㗎 就算包返 但係都接觸過空氣

你三十歲嘅時候，個仔十歲，零代溝

不過都算好事嚟㗎ching
令到你哋更加珍惜大家

絲打要幸福

屌你

咁仲有啲啲未出曬嗰啲呢

我之前有講過如果真係有咁點

佢雖然未ready 但佢話係天俾佢嘅禮物

我間房熄晒燈
成間房都係咁閃

係嘅 當係一個考驗

其實都係上年嘅事

覺得你搵啱人啦

咩未出曛

同你完全唔知情
心情都幾影響m
之前都試過遲黎m驚咗排 然後有一日佢就輕輕的來咗

曬

落club咁

一直都咁甘心 一直都想用盡全力
直到我表白自爆

而家覺得好對唔住佢 搞到之前大家都咁擔心

係我未ready 但我知如果有 我一定唔會落

好sweet!!!! 閃過個sticker

[member][/member]

我都自爆過，當然冇好下場，

爸爸

哇ching
你真係好幽默

你都係爸爸？

有冇掂到佢下面 如果隔咗好耐就會冇事

但聽你咁講機率好少
不如叫佢驗下？ 我之前都好怕驗 因為如果唔好彩 唔想咁快接受
最後驗咗三個月都冇事

雖然我唔識你
但係唔知點解好期待你哋結婚嗰日

多謝Ching

我係見你好擔心 想幫下你

我都估唔到佢會咁講

絲打，要長長久久，對的人

佢話如果真係有咗之後落

到時想要嘅時候就冇

因為我真係好愛好愛佢
仲想同佢做好多嘢
應承咗佢好多嘢想完成晒佢
如果突然間多咗個小朋友
全部野即刻好似佢咁

你要好好對佢啊

帶埋bb做

個支出使費會多咗成幾倍

巴打 一聽到你咁講就冇事 隔咗好耐~~

女仔有時飲食都會影響m 我今個月都遲咗10日

我買咗兩次驗孕棒 ，三個月後冇端端m到 所以去醫院睇
因為唔知會唔會有咩事

對的人 對的時間

同埋同路人 要幫嘅

可以結婚了

同埋可能有多一個原因

Fg搵唔到工
好苦惱

我覺得小朋友真係要諗過先 我雖然好想要。但仲細 我冇錢 又冇咩野俾到佢。始終你生佢 都係想俾最好嘅野佢

不過男朋友講明第時會同我生

聽日都買返支俾佢試吓先
好撚驚呀屌

所以我好好好好愛佢 唔想搵第二個

呢個年紀
覺得生咗佢出嚟嘅話就等於害咗佢
好多嘢都比唔到佢

下年要Long d一年 因為要去日本讀書

佢話如果我冇安全感 可以訂婚先 之後遲幾年先結 話俾個肯定我

wow

Ching!!!!a咁你冇事都得喇

食係會令m遲!!!!!!!!!

問咗佢先

夜麻麻唔好咁閃得唔得

我又唔想俾老豆老母take care啲Bb

又係你

希望真係啦
Btw 多謝你呀ching陪左我吹咁耐

閃過月亮

知道

唔駛

我最近停藥 都遲咗 所以咩都有可能
但女人第六感 我覺得冇事吖

Ching 都有食開藥？

因為佢有機會唔想知住 但記得有咩事要陪佢

我會㗎啦

有呀 食咗一年 不過停下食下。 好似而家Long d三個月 咁我就停一停

ching 食開邊個牌子？
有啲嘢想問吓你

要錫佢

同埋尊重佢決定

我一直都好錫佢真係好愛好愛佢
知道曬啦

有隻叫cerelle 幾好

有咩問？

期待你結婚嗰日

食開YAZ
想問吓會派藥最尾嗰幾粒係咪一定要食晒
嗰啲好似話係冇效用嘅藥
有咩作用㗎
我睇說明書都睇唔明佢up 乜

我都好期待

long d過來人表示
如果大家對未來都有共識 就會易行好多
祝福你地呀!!

我覺得YAZ好垃圾 我試過 好多副作用

我自己就冇食果幾粒 ，因為之前問過醫生其實果幾粒係呃你身體 令你身體覺得你仲有繼續食藥。

但醫生就話食唔食其實冇所謂 但如果買個安心就繼續食 有啲係21粒 果隻係m到唔駛食

要請我

竟然！？
咁ching因為咩原因轉左第二隻牌子
兩個牌子有咩分別

我地有plan 不過係下年 好怕一個喺香港 一個喺日本9個月

其實過咗呢年 就全部野就冇問題

希望到時連登仲存在啦

嘔到日日好似早孕 仲要搞到脾氣 情緒大到有一次爭啲攞男朋友出氣 佢見我咁辛苦 就話想帶返套 叫我唔好食

但我為佢試新藥，最後好好多 而家完全冇事

好多人同你一樣，例如我

到時連登會係香港歷史出現

好正

個陣我同ex一個香港一個歐洲都大半年
最重要要互相信任同要支持對方

聽到濕晒

死仔

可能因人而異
不過聽完你咁講佢食咗藥之後脾氣都好似差咗啲
不過香港邊度有得買cerelle？

其他frd都番緊工搵緊錢

其實連登真係香港都有一定嘅影響力

我知吖 我地有講定要探大家

我而家都Long d 不過三個月 佢返左香港過summer

/日日都FaceTime

Ex

做緊廢青，唔好比較，一齊加油

我之前喺英國買 但聽過有人話Watson’s 藥房而家好似有

個陣日日facetime三個幾鐘都唔捨得收線

我都做緊廢青
街又冇得出 旅行有冇得去

我第時有小朋友都會同佢地講下連登幾正

聽日去睇睇先btw咁夜都唔瞓嘅
天都光晒啦喎

係吖 有時facetime緊 佢瞓左 但望咗佢個樣好正

同埋腦魔

日日係屋企鳩下鳩下

差唔多成年前分手lu
上年暑假一齊係香港過

我喺英國 我今年冇返香港 依家呢度22:39pm

真係阿
日夜顛倒
想瞓都瞓唔到依家

以為你喺香港添我覺得有生之年都要去一次英國

By the way!!!! 要轉藥都要等一等 唔係嘅話經期會亂

偷偷地cap低 好懷念呀

巴打，加油

高登

所以會更珍惜佢

同女朋友一齊過嚟

應該過多陣訓

收到宜家一聽到佢未嚟M就驚到仆街

我會cap低 send返俾佢

Why not both

之前我唔知 之後亂咁轉 試過一個月黎兩次m

第時香港都唔知俾唔俾用

因為我追緊佢嗰陣
有一晚發咗一場夢
就係同佢喺愛丁堡附近啲草地拖住手喺度行
嗰個畫面成世都唔會唔記得
真係好深刻
好想快啲成真到

我唔是巴啦
糾纏咗成年最近諗通咗
真係好中意我點會cheat
而家block咗佢lu

如果冇cerelle

Yasmin 都係幾好 有好多朋友食

好似好傷身咁

佢唔喺同Yaz 同一個牌子嚟嘅咩

我屌諗起都好正呀Ching

我未同男朋友去 但我地個city同愛丁堡好近 係因為武肺

但係有一個好奇怪嘅點係
係發呢個夢之前我係唔知道愛丁堡係咩樣
亦都唔知嗰度有草地
我係醒咗之後即刻上網search
搵咗一陣先知嗰度係愛丁堡

朋友話冇咁多副作用 好似話冇咁傷 不過如果有cerelle就要

讀緊

係吖 所以好辛苦

你係咪睇過啲咩

不過冬天去好有feel 好靚㗎
仲要好浪漫

都完sem啦應該
讀緊乜？
有冇Bno?

我BC

East Asian Culture 所以要去日本交流 係我唔想返 我怕搭飛機有武肺

前排見萬寧買兩盒yaz 有優惠就買咗兩盒
應該等食晒嗰一排先再試吓呢個

好吖 最好停一個月先食 所以要忍下吖巴打

仲有我個夢係落緊雪
諗起都正

Block曬啲contact係最好

對呢科冇了解

好的我淨係驚啲m又亂晒

諗起都濕晒 好正 好靚
仲要喺果到求婚

放心 英國政府諗緊方法
如果冇 不如試吓讀書過黎之後做嘢

我應承過佢求婚一定要比好大嘅驚喜佢

女人身體好麻煩

就帶佢去英國即日執行李

諗緊讀個master乜都未睇唔想諗

好想快啲到果一日

呢個時候男人就發揮佢哋嘅功用啦

係就報 之後讀完搵工

之後再喺酒店

話說ching講英文會唔會有英國口音
我覺得啲口音好好聽

啱呀 巴打 有冇放心啲吖而家

大爆射

安心好多啦
多謝你呀ching

有 我過咗嚟好耐了~~
講慣咗 就覺得美國口音唔好靚

三百回合

英國口音真係好撚正

我都係 但又租左屋

冷靜啲先🙈

巴打加油

hello sir

講起呢啲 我忍唔到

大家咁話啦有機會嘅話搵你做導遊

好吖 之後double dating

My name is 我隻貓係屎貓

我喺newcastle 都幾好

咁唔好忍啦
快啲搵佢執返劑先啦

你要長長久久

諗起都幾正

介紹下你去邊度 諗起好正

你都係呀

等佢返黎一定屌到我死

好想快啲等佢黎完m 就可以屌撚死佢

不如就聽日喇

自從嗰單嘢之後 我驚到一直都冇屌過佢
俾你講完之後我放心好多

所以聽日 is the day

我俾呢啲野嚇到慣

Tea

小巫見大巫 Master

Would you like a cup of tea

你女朋友好幸福

但係依家咁
我同佢屋企人都長期喺屋企
我冇得盡情咁插爆

有聲㗎

仲好大聲

有冇好好食嘅港式嘢
就算London啲燒味飯都好劣
食外賣食到傻

要大大力先得

Newcastle同manchester好啲

LONDON已游客化

你都幾好呀

我掛住佢碌9

次次一激動就大大力咁屌鳩佢
佢就會好搞笑咁講

我同男朋友最鐘意狗仔 因為好似俾佢征服

等佢返到嚟拉佢入廁所一齊沖涼啦
雪雪聲
啪啪聲
呀呀聲

有諗過去man
但一諗到冇朋友喺man讀過
由零建位圈子就想死

我屌

諗起佢返黎 我一定含到佢硬晒

我都鍾意狗仔

但manchester多大陸人

係吖 仲有扒喺度嘅狗仔

Ching 收返埋啲水先冷靜啲冷靜啲
我諗應該等你男朋友返到嚟就等一排先有人覆我了

呢個佢話舒服好多
但係成日都會甩出嚟
有次差啲甩咗出嚟之後插錯
係差啲

Newcastle唔多咩？
邊度都好撚多
Btw Newcastle 有間burger叫meat steak個fd話好撚正好想試

男朋友唔知嘅

最近有同佢講我好掛住 好想同佢搞

你試吓叫條女個pat pat要高啲

之前都成日甩出嚟，但我發現如果個pat pat要高少少嘅話，就唔會甩出嚟

感覺上好似少啲，應該咁講香港人多啲大陸人少啲

係真唔係
有幾多？

至少我識到都幾多嘅，不過我好少同佢哋玩
男朋友唔俾

我呢邊勁少香港人，大圈一隻手數得哂
咁睇下玩乜啫
pek k clubbing唔俾都正路，除非一齊去
Chill drink就見仁見智啦

你喺邊度住㗎

我其實都好少真係出去玩，始終其實大城市會貴啲㗎出去玩

有冇識到個女朋友呀

俾唔俾同貴唔貴兩回事嚟架喎
上當年出London好即興咪又係咁玩

嘩倫敦真係唔掂囉

倫敦應該係(Newcastle)幾倍嘅生活費

冇
太執著，全部都唔太啱我，淨係鍾意港女，馬來大劣都不了

咁我喺呢度都識到個香港男朋友
快啲食返個香港女朋友啦我覺得呢其實有男朋友或者女朋友喺隔離都係好重要唔係因為有人陪係至少你有咩事大家都係一齊解決

有冇幾倍咁誇張
你地pek k應該都係三四十姐
London頂多咪五六十

我朋友200磅

食就易，我唔想再要咁表面
我想交心要係soul mate

我打錯咗我想講識

除定請先
除嘅話Pek k呢個價不如落club

佢請。
所以佢同我哋講過話如果真係要去倫敦玩，都要預定啲的士錢之旅

呢度識人都難
走哂啦
不過諗住轉去其他city，去到先算

不如你social 多少少啦我陪你啦

請就另計啦
試過請幾倍價，玩得開心盡興就夠

但係我就冇咁多錢了

點social多啲
識嘅都走哂

用錢交嘅朋友係豬友

我join societyy

Local soc?
之前有，全部返哂家鄉

大學果啲呢？

就係大學嗰啲

咁你都係快啲去其他城市玩

都未有得玩
去到其他地方點由零再建立圈子
自閉咗幾個月，開始唔識玩

自然就會識到人㗎慢慢嚟啦唔使急

你講就易，唔想上網識

心情有無好過 有無後悔自爆

心情點都會差，但好過遺憾嘅我諗

有無做得番朋友

唔似有，就算對方肯我都會自我尷尬

識左幾耐架

下次試吓先

嗨

哇ching 咁得閒嘅你

屌就咁諗起個姿勢都硬撚咗

即刻叫女朋友快啲扑野 緊火吖ching

啱啱起身刷完牙就去搵佢啦
好耐未見過佢妹妹啦

話說平時呢啲時間你地係佢屋企有咩做

要錫下妹妹㗎

我成日係度諗點解扑野咁舒服

琴晚有冇俾人屌到飛起

冇吖 我想快啲俾佢屌

點解嘅佢太攰？

佢要返工 十一點瞓左了

但係講到明 之後大戰三百回合

慘慘豬

係囉

好想感受下佢條9

咁你可以洗定個妹妹了

沖涼之後換情趣內衣

自己relax下先lo

Omg

我尋日有幫自己

我有好多套咁佢就唔會悶

好奇問一下

哇cls ching

其實我覺得係 好似話會敏感啲

我仲想買下性玩具同佢玩

不過 我又唔想晒錢

玩晒咁多套衫先啦

係真係要啲時間嘅

Ching 扑左過耐？ 我而家大約半年先至搵到敏感嘅位喺邊

男朋友話想幫我買bra

幾耐？

普通出街嗰啲定係？

即係同女朋友幾時開始扑

如果係啱啱嘅話就俾啲時間

佢話想買普通出街嗰啲喎 佢話着住扑 有另一番風味

T係咪有啲叫topup bra

定係push up bra? 會令個胸睇落去大啲

呢個真

好似係

我同男朋友咩都試過

係唔玩屎眼

大啲正啲㗎

哇屌原來傾咗10幾頁

我覺得屎眼真係底線
一想像到成條龍都係屎
成張床噴晒出嚟

我明吖，有一種心理關口仲未衝破到
同埋唔想放屁冇聲

Ching 其實搵到個同你性事夾嘅女朋友係好難㗎

諗起都搞笑
插妹妹果陣都會有屁

Btw 我覺得佢比我開發左之後激發左佢嘅淫底
依家佢仲鹹濕過我

我想講第一次妹妹放屁唔知做乜鳩好尷尬又唔知做乜嘢

我而家都係鹹濕過我男朋友 亦都係佢開發我

第一次嗰陣
係張床屌屌下
突然間 勁撚大聲 放屁聲
我以為佢放屁
嗰陣笑到我

你地係咪大家都係第一次

我想講嗰陣我係驚到痴線估唔到係男朋友面前有咁多醜態

真，轉tg啦你地

你兩個轉場啦

其實你女朋友都預咗㗎啦識你之前同識你之後
最後點都會睇透晒㗎啦

Sorry 樓豬對唔字

諗返起都覺得好好笑

我覺得除咗妹妹放屁嗰part之外，其實搞嘢好正

轉場，thank you

SORRYYYY